時 髦 潮 媽 大 美 人 李 嘉 欣 邊 食 年 飯 邊 撐 費 達 拿！

大美人李嘉欣原來係網球手費達拿嘅fans，喺微博upload咗張費達拿捧盃嘅相，仲開心到高舉個iPad 㖭，相信嘉欣都係一路食飯一路睇波！

恭 喜 費 達 拿 重 奪 大 滿 貫！

我真係恭喜你啊

你個名